有無試過對一個未見過既人心動？

識佐個巴打 同佢傾計會覺得好開心心跳加速
佢耐無覆會驚佢咩事 downdown地
未見過佢真人 不過感覺好似識好耐咁
係咪真係沉船
我好似好撚易呃咁

利申 a1 絲

好快發現佢只係搵你攝時間

網上識人唔好太投入

THIS

佐？

幻想下係一個肥臭毒 你就會醒返

一時之間嘅假想，唔好沉船呀
到現實時會唔同

對唔住大佬

真係會未見過真人都鍾意左

初戀係網戀 第一次會因為一個人面紅、心跳加速。但條友係仆街嚟一腳搭幾船
後來玩online game識左個男仔，好鍾意好鍾意佢 鍾意到就算佢真人係肥毒柒窮撚矮撚乜都好都咁鍾意。好可惜行唔到最後。

而家男朋友都係網上識 又係未見過嗰陣已經鍾意對方，好鍾意佢嘅性格、好欣賞佢嘅價值觀，同佢勁夾相處得好開心 見面真人同網上都無落差，好鍾意佢

唔知 之前未試過會同人deep chat
我都覺得自己好荒謬 不過同佢興趣各樣野都好夾
點算

網上傾計一般黎講都會比較放心傾自己平時未必同其他人講既野
好容易沈船

邊度識

冇 只會對見過又識既人動心

希望絲打同男友幸福長久啦

以前試過，好多年前了
到今日大家已經有另一半都間中會問候下

連登啊

咩post

試過 同你情況差唔多
每日同佢瘋狂whtasapp 沉曬船
最後自己痛到仆街

邊個巴打咁有福氣的
大家捉佢出黎批鬥
講笑 我都鍾意左個打機識既女仔
我又係未見過佢真人
靠講電話聽聲 同睇佢snapchat
大家又日日都互whatsapp
慢慢我都沉船事

多謝 我同男朋友舊登識，一齊過左嚟連登
祝絲打同嗰位巴打都有下文啦

我覺得自己係好易網戀好易沉嘅人 可能因為我毒唔點同男仔溝通，平時生活中無人會non stop咁同我傾計又乜都傾一餐，唔會咁深入咁了解到一個人，就好難鍾意佢 未見過排除左外貌身高等嘅偏見，可以focus喺對方嘅性格同價值觀上

見到樣就唔會有感覺架啦

咁你而家開post佢實見到架
同表白有咩分別？

羨慕

我都試過 就因為現實無共同圈子 而且話題興趣都好夾 所以都無乜顧慮
傾傾下就有啲依賴左佢 乜都想同佢分享

到最後佢又上網識左第個女仔 仲一齊左

佐你老母

btw 試過 中學初戀 當時佢地果堆有6個女仔
第一眼就係睇到佢 望住佢好似識左好耐咁

我諗佢唔知我ac名 我都唔知佢

緣份交配計劃識

絲打唔好咁迷戀我

唔係啊

希望佢唔會啦

真係唔好太投入呀
我都試過
就算夾 日日傾計 都唔代表啲咩
最後好痛好痛

點識

點算好救命我個心跳得好撚快

驚自爆 唔知佢睇唔睇到呢個post

IS

你唔想佢知開post 做咩

打機識左個初戀男朋友 傾左排已經沉船 之後約出街一齊左
利申 散左

我唔敢同啲frd講呀嘛 驚比人屌

兩年未試過有心動感覺
鍾意人同呷醋都冇

利申：癈青

講得啱！！
我以前都好似樓主咁
之後先知原來係自己傻

有冇絲打可以搵我攝時間

點控制自己唔沉船

我都有少少
唔知係咪失戀之後有人陪我傾下計先會變咗咁

點算好 鬥唔訓覺 我又好開心
我好驚自己泥足深陷

我都係，但又未試過見網上識既人
但傾落又覺得幾好
不過覺得自己好唔掂，驚見咗嚇親人

我都係 如果真係見想減撚咗肥先

我有同佢講想減咗肥先見佢
佢話唔介意，但我接受唔到依家個樣見佢
一個月驚減唔到好多

我都闊架
肥絲大隻都攝得落

究竟仲有幾多人唔識中文又亂用詞彙？
其實唔明沉船就唔好亂用啦，
鍾意人就鍾意人啦，
成日屈人做雞想點唧，

同多幾個人傾啦
你永遠唔會知人地同時同梗幾多個人傾。
同埋做梗同你一樣既野。

之前識過一個 又係好似你地咁
明明冇見過面但都好似係大家身邊咁
後來慢慢明白到佢可能只係搵我攝時間 人地根本冇動過真心

在意都會有 不過鐘意就唔會啦

我同我ex
個陣我連佢啲相都未見過已經好鍾意佢
咁岩佢都對我有feel
第一次見就一齊左了

一個自愛也好 愈對我好 愈需要控制我反應

你對佢有意思 會傾咩話題多

有 仲要未放得開
但無論有幾鐘意都好
都明白對方只係攝時間
真係咪咁上心
所以開始係咁識人啦
等自己分散下注意力
但係仍然覺得佢最好
真係希望由頭到尾都無認識過佢

真係寧願無識過
放唔開

幻想係美好嘅

我明呀
App識左個男仔
日日係咁whatsapp non-stop傾
突然有一日佢就唔覆我喇...

咁你之後有無搵返佢？

求放開方法

原來有咁多人同我一樣

網上既野不必認真 認真便輸了
見都未見過講咩心動?
你諗下佢呢到同你講掛住你嗰頭同第個絲打再講你就心動唔落

其實係咪唔應該見對方

以前識咗個日本妹，趁放假飛過去追佢
日日line傾電話但最後都沉咗船，好撚痛苦
利申：絲

傻閪先會咁

最慘係，當你同朋友講你唔開心，你都唔知點介紹依個人俾佢地聽

人都係犯賤，人地都傷害左你三次，斬埋纜，你都仲要On居居掛住人，搞到自己唔開心。

有沒巴打想叫春 Telegram: delete02

又唔係未見過...

只係網友個個都係咁
無聊果陣就秒回...

一有新對像就好似block 左你咁 半日先覆一兩隻字

有啲直頭唔見埋

同路人 就算知道自己係攝時間都好開心

發夢見過個男仔
我好鍾意好鍾意佢

Same
明明前幾粒鐘都傾得好好地喺到玩 無啦啦就無覆我 之後聊佢都好冷淡又冇覆 可唔可以比我知點解唔再覆我 一諗起佢就好想喊 喊到隻眼好痛
利申見過幾次覺得佢係我鍾意個款

我反而係幻想自己鍾意女仔既類型 係個腦度不停塑造大家一齊畫面 情節 痴左線

有
但佢仲以為我係巴打
我諗我都會一路扮落去

Btw我覺得自己係個好容易就鐘意人既人黎

咪就係囉！

有 不過諗落好似兩個世界、背景既人
唔敢再add 就無聯絡了

有試過whatsapp佢 近排聖誕都有sd 句merry Christmas 比佢
但佢都係隔左好耐先emoji我...
個下真係....

視訊過算唔算 fd個fd 台灣人

同絲打一樣趁聖誕sd句merry christmas...

我都有呢個情況

既然係咁 麻煩咁多位絲打pm我
我米八男神
不過唔會出樣比你睇

Ching個名

絲打個名

聖誕約左佢出黎
寫左張千字文既卡 diy左份禮物同畫左福畫送比佢
點知佢連多謝都冇講 亦都冇話好感動 好似冇事發生過咁
仲聽講佢掉埋左一二邊

好撚on9

大家本身關係點樣呀？

有冇人會見對方？
之前約過我兩次，但未有心理準備見佢

又有啲驚好似前面幾位咁講，佢可能同一時間同幾個傾

網上既野咁認真

同意樓上有巴打話會在意 但未到鍾意
因為係到左鍾意之前會無啦啦唔再有交流
唔知係咪因為毒撚現實世界無人理 上網好易中招
有陣時同對方互相串下講下笑
每日ONLINE就係搵對方打機傾計
個下就會覺得好SWEET
就會變到每日都好期待個一刻
不過都好快無疾而終
毒撚易動情 已經慣

之前都識左個絲打
NON-STOP CHAT左半年
大家咩都傾好似識左好耐咁
聖誕前一個星期突然消失左
可能已經識到第2條仔掛

同佢講聖誕快樂都不讀不回
其實真係唔想同我再聯絡都可以直接講出黎姐
依家咁樣真係覺得佢好唔待人接物成熟

喺高登識咗個巴打
傾咗一排 發現好啱傾
之後無耐就出黎見
仲一齊埋
宜家仲一齊緊

幻想總是美好的

可能將自己理想對象嘅幻想投射晒落去